Het was een vereniging zou moeten zijn in het voordeel van beide; door haar gemak en levendigheid, zijn geest zou zijn verzacht, diens omgangsvormen verbeterd; en van zijn oordeel, informatie en kennis van de wereld, moet zij hebben voordeel van groter belang.
